明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

還我長輩圖

而家對家整左好多假文宣圖

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

應該要再整嚟攞去send

推

長輩圖好有用

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

樓主華生

文宣準備，果個假港人港地仲存唔存在？

真 d牆無長輩圖 少左好多廢老圍觀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

辛苦文宣巴絲

佢地淨係想睇慰安婦

因爲做做下唔做lo

要幫手繼續

支持

少左好多廢老睇牆

跪求長輩圖文宣組出山

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

文宣組係咪跌咗落同溫層
呢排得返行動圖

推 好耐冇見

Pish, I want it too

因為大家休息左陣，休息完繼續！

光服香港 時代革命！

因為嗰個都只係問，無人落手囉
一人行多步啦

小學未畢業，幫唔到手

收到
咁幫手推行動post

無電腦同唔識整呀

真係要快d出返
又近選舉 要搶民賤聯d廢老票

有冇話要咩內容？依家可以整

有長輩圖生成器

鬥假

呢個正

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

願榮光歸香港

字都寫錯

依家出面連儂牆太多字、太花巧，老花阿叔阿婆睇唔到

推 大家要繼續長輩圖連儂場

見到d手足深入藍陣分化，佩服
如果有埋長輩圖就好喇

因為我做緊其他嘢

文宣 還圖

真心

需要大量長輩圖

有冇手足會幫手整

我唔識整 淨係識落街幫手貼

Pish

支持長輩圖

需要大量長輩圖
需要大量長輩圖
需要大量長輩圖

需要大量長輩圖需要大量長輩圖需要大量長輩圖需要大量長輩圖

需要大量長輩圖

自己整啦
[突發] 人人都可以做文宣

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

麻煩出返啲長輩圖出嚟

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

我希望大家重新諗下和理非 係邊種和

push

正，推推

不能同意更多

問完點解大家齊齊做, 以行動帶領身邊嘅人

Pushhhh

長輩圖

THX!!!!!!

比人抄風格就要回歸長老圖

係有用
特別係年長淺藍

之前聽到個廢老同佢老鄉講：而家D差佬仲衰過以前D蘿蔔頭，又強姦又盛，老鄉問邊度聽到？ 佢話坐地鐵有人發過嚟

如果有app係可以產生長輩圖，咁會方便大家整。不過真係需要熱心既IT巴打

915 三百萬人 缺一不可！

長輩圖生成器 ，15秒完成一張，文宣組全力出擊，聽日遍地開花

推呢個，雖然唔係app

★✰★✰★非常緊急★✰★✰★
林鄭又再賣港
政府死心不息，要向中國買電利益輸送，
今次用減排既名義買電，唔想好似澳門同大陸咁大停電
記得9月20日號之前
電郵去 comments@susdev.org.hk
反對向中國買電﹗﹗

參考意見：
1 .反對更緊密的區域合作，應以香港本地發電為主，以便港府監管，確保電力穩定；
2.跟從2014年未來發電燃料組合諮詢結果，增加本地可再生能源及天然氣發電比例；
3 .爭取香港以小島嶼發展中國家/地區(small island developing states) 名義，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
4 .放緩人口增長，如減少單程證、優才計劃等，減低整體電力消耗；
5 .加強本地農業、製造業及回收等行業，減少運輸所造成的碳排放。

麻煩文宣組

衝啊

係喎

推
唔記得左呢樣

915 民陣

人人都可以整

Tui

係喎 樓主唔講都唔記得左1

其實要同時整多啲英文文宣
最好做到全球排華 其實會出嚟嘅都7 8 成係窮人 而每個國家其實都受中國人移民影響 而影響最深就係窮人 要整多啲英文文宣 宣揚中國嘅仆街嘢 等全球各國都出嚟排華 佢哋先會驚 而且外國人俾香港人更勇武 在外中國人連香港都驚 喺外國會驚到瀨屎

雖然有外國傳媒報導 但佢哋永遠唔會完全知道香港情況 因為我哋本地記者多好多 同埋易溝通好多 同埋某程度上需要一啲偏頗我哋嘅文宣先做到效果
文宣組 整多啲英文文宣 等有外國朋友嘅人可以分享到資訊俾外國人 咁樣先係最快嘅方法 比外國媒體可能更快

我尋日先叫巴絲再出番連儂2.0/3.0
近排可能太多其他活動
少左貼

認同, 唔好唔記得一眾支持我地手足既老人家,銀髮族, 佢地接收唔到D資訊, 要靠我地傳D 文宣俾佢地UPDATE佢地架

大家其實都可以用app整

聽日我要見到長輩圖0係連儂牆遍地開花

其實唔好理最好
繼續文宣

推 有⼃乛⼀⼀⼁post

唔好比佢停

有無心理學家可以研究推出新式長輩圖

佢地唔會睇 然後直接撕

好多呀伯呀婆會停低睇

再推一次

要有返6 7月咁嘅文宣啊

推呀

推呀 保護銀髮族

PUSH 但唔好指意人~ 一齊幫手癡

呢排文宣的確好似少咗

推爆佢

啲廢中廢老藍絲信到羅犯椒分十足十 有女仔軍妓
同埋覺得大陸好強盛贏硬
有冇新文宣長輩圖

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

文宣呀！

推 唔識整但可以印

諗起撐警集會 班廢藍話支持獨立調查委員會

推
早排長輩圖真係好有用
宜家少左 d廢老又變返只係經cctvb收集資訊
親身見證廢老係冇左長輩圖之後又變返極深藍

同意
傳單都好有用
不過派嘅時候要注意安全

psin

推到有翻長輩圖

願榮光歸香港！

pish

PUSH

大家都可以整長輩圖！
長輩圖生成器 ，15秒完成一張，文宣組全力出擊，聽日遍地開花

［兄弟爬山］左膠撚表示9月區選提名期已到

真心區選老人家好重要
指南係時候出動
文宣吖！

文宣真係好有用的！

有無乜idea 幫手膠化 諗唔到

深水埗手足！今晚見！

唔止長輩圖，近期行動後o既文宣都無唒

太多靚嘅文宣
其實應該要框一個位出嚟做長輩區
唔係會眼花瞭亂

我覺得好有用，好爽

文宣真係好辛苦而家主力圍攻twitter， 大家有時間嘅都可以幫手做。

up

好人一生平安

有冇整長輩圖高手

有idea歡迎提供，我再整

光復香港 時代革命

同行兒女 為正義 時代革命

長輩圖要回歸

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

辛苦晒建議可以少一兩行字？
唔知對老人家黎講會唔會有啲難睇

正

一齊痴落連儂牆啦大家

推 辛苦晒

屌 對家事氣仲好高脹

推呀
文宣可唔可以整多d資訊性既野
歌詞呀 笑佢地毅進仔個啲
老人家睇唔明

上面整圖果D巴打好波

我老母信有女義士出黎俾人屌

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

見過幾張,可唔可以幫手推

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

文宣啊

開媒體模式
好多圖架呢度!

有無廢老圖tg谷？

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

之前見過有人share,而家仲係咪運作緊?

想join

長輩圖好有用
推吓民建聯偉積

831

民建聯土地供應打到昨日的我要文宣一下

我要長輩圖！！！

想要長輩圖！

之前見到有人Po

[文宣］需要831長輩圖！

靚文宣 後生仔會上網
都睇得到
其實有無需要印實體？

關於831，我地可以查d咩。

915
915
915
915
915
915
915
915
915
915

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

中秋圖係邊？

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

大大力推文宣

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

同問

好想見到長輩圖貼到周街都係

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

SAME
完全唔見晒長輩圖

D長輩圖去曬邊？

主線任務-921屯門遊行元朗靜坐-928 雨革5周年-929 全球反赤納粹大遊行-每天關注831新屋嶺-每日fbig loop 文宣story-twitter文宣hashtag戰線支線任務-每晚10點鳩叫-背熟願榮光歸香港-不守連儂牆 安全情況下更新文宣-瘋狂將港紙換美金再撳晒美金出嚟#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#antichinazi#612721831新屋嶺

出番力好冇

因為前排d廢老開始發覺唔對路，所以停左一排 ，11月選舉前再重新出發，會有效好多

而家D文宣整到靚一靚，又漫畫又盛，但點解睇既人越來越少？

因為你地搞錯晒文宣對象既人既口味

長輩圖先正對要文宣對象既口味

推呀
還我長輩圖

第五張好正

曱甴習近平
甴近平

甴近平 曱甴王

呢廿日長輩圖要全力出擊

我都覺，好似突然消失曬

推！

好多文宣靚但d 字又細粒好難睇

長輩圖要繼續

係呀，文宣要整2種
1種靚俾國際同放上social media
1種言簡意賅，大大隻字俾長輩睇

阻白車片,我自己推

真係唔講唔知

有長輩圖app,唔好咁懶，比咁多藉口等人做比你

要印返

光復長輩圖

近排d文宣係就係好靚
但唔入屋又做唔到宣傳同講解作用
而家係搞宣傳，要入腦入屋有資訊性，唔係搞藝術展覽
核核特特有細細堆字，對家先會睇
你比張浮世繪佢，對家鬼識欣賞咩，只係一種出唔到同溫層既宣傳

啱！其實有好多人都要不斷提住先記得

雖然好用 但因為太肉酸
大家始終唔係廢老 整完好似連個腦都柒埋咁

推 文宣組出山未

幫手繼續發大佢

要代入佢地既思維

你今天問候了你的長輩嗎

文宣組受到咩打擊

我要睇蓮花佛祖觀音

推長輩圖

經濟攬炒，男女老幼拒絕消費幫手傳開佢丫

係

不要說：推
試著說：遊行企疏少少 保持擊掌距離

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

係好有用

有生成器

引用SARS死亡率
然後再加武漢肺炎更嚴重嘅事實
瘋狂AirDrop貼文宣

長輩們自行聯想

整長輩圖好撚傷眼架

置頂

我愛長輩圖

😡

我都好想拎啲長輩圖嚟用

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

推下都得
但係有幾多人係會去貼先
一陣又係一味係到推
現實就懶過鬼，驚到係屋企睇直播

推 落手自己整！

gogogo

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

明明十點九叫有用

成個月無人整圖

咁講啦
整完冇人貼都係死

喂推呀呢個！

齋推無用, 幫手整圖啦

唔錯

唔好話長輩圖
根本好似連普通文宣都冇晒

tg channel: uglyelderyposter

好波

正
岩曬

大家喺屋企要做野

好齊

做野喇

係囉點解長輩圖失蹤晒嘅

可能負責design同畫圖果d手足俾人拉晒/失蹤

推推推推推

巴打做咩咁落力幫我推post?

文宣，文宣，仲有文宣

我幫手貼

幫手推呢個

「突發」林鄭真實手提電話再度被公開

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實唔單止長輩圖
所有文宣都重要，感激所有文宣手足

好多文宣俾人拉咗

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

民建聯否決派 $10000 ......煲大佢！

仲有airdrop文宣，以前搭車係咁收到，依家影都冇

俾藍屍破解咗

.

721 831

send meme圖好過啦！

派一萬蚊嘅代價一定要有長輩圖

兩者target唔同？

多謝一路推

又要推下長輩圖

推下，去左邊

come back plz

聯署facebook專頁：

聯署Link：

仲以為新po

做完一堆圖出黎 上到fb ig 都唔見有人用 我就無心機整啦

要More more